街坊財爺

《街坊財爺》（英語：My Life As Loan Shark）（前名：《反轉貴利王》），香港電視廣播有限公司拍攝製作的時裝都市喜劇題材的電視劇集；由鄭則仕、苑瓊丹、黎諾懿、黃智雯及邵美琪領銜主演，並由吳業坤、許家傑、姜麗文、袁文傑及黃嘉樂聯合主演。監製為梁材遠。[2][3]

街坊財爺
My Life As Loan Shark
街坊財爺.jpg
類型
時裝都市喜劇
編劇
林忠邦、譚翠珊、高慧敏、黃寶穎
編導
譚穗銘
助理編導
馮冠熹
主演
鄭則仕、苑瓊丹、黎諾懿、黃智雯、
邵美琪、吳業坤、許家傑、姜麗文、
袁文傑、黃嘉樂、古明華、馬海倫[1]
集數
25
主題曲
街坊財爺
作曲
張家誠
填詞
楊 熙
主唱
吳業坤
片尾曲
愛情無價
主唱
吳若希
製作
拍攝／製作年份
2018年4月－6月
製作統籌
周慕妍
監製
梁材遠
編審
林少枝
拍攝地點
香港
製作公司
香港電視廣播有限公司
無綫電視翡翠台首播
播出日期
2019年9月2日－10月4日
播出時間
逢星期一至五 20:30－21:30
海外推出
播出國家／地區
馬來西亞 Astro AOD
播出日期
2019年9月2日－10月4日
播出時間
逢星期一至五 20:30－21:15
此劇為2019無綫節目巡禮19部劇集之一。

故事大綱
演員表
記事
集數
軼事
編輯
此劇為梁舜燕的遺作。
此劇原定為2019年TVB Amazing Summer推介劇集之一[4]，並排定於2019年7月22日首播，後因改播《包青天再起風雲》[5]而順延至2019年9月2日首播[6]。
張兆輝原定出演此劇，後因檔期問題而辭演[7]。
此劇是鄭則仕與邵美琪繼與《老友狗狗》 後再度飾演情侶。
此劇是苑瓊丹及邵美琪在無綫電視的告別作。
此劇是鄭則仕及苑瓊丹繼《火線下的江湖大佬》後再度合作
此劇是鄭則仕與吳業坤繼《荷里活有個大老千》後再度合作。
此劇中黎諾懿所飾演「程宇森」的名字角色與《鐵探》中黃智賢所飾演「程宇森」的名字角色相同。

我努力咗咁多年
今次都仲係做第三女主角

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

dllm la tvb

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

大家唔好睇

call我

又話唔做警匪既？

有無一姐唱片尾

剪到一忽忽咁

收數肥貓

有雯B 好醒神

黑警

掃毒2?

肥貓拍丸仔又好似幾有吸引力wor

黑警 支援黑社會

跟住會唔會係黑警同黑社會搭膊頭？

呢兩年你真係好有進步
大家有目共睹

好多黑衣人

一開波就放狗

平行世界

黑社會開片點會有差佬 好假

幾好笑呀

未到

佢扯蝦

Cctvb啲黑社會講數好柒

防暴

屌，又中

仲敢播黑警戲

非法集結

防暴警

今次會唔會放tg

馬壯做狗

又中

責任

班狗咁斯文？
拉市民又唔係咁？

真正嘅黑社會

近期 tvb 係咪做先知

見到黑警即刻唔想睇 轉台

自己友點會

反黎樂意了

濫捕

收皮啦
警黑勾結
黑警點會出現啊

難聽過粗口

黑警專長係老屈

死黑警！！

有委任證，拍得唔夠真實

屌你老母死黑警
收皮啦
惡撚過黑社會 屌你老母
法治？
法你老母臭閪
咪撚睇啦屌

要幫黑警急救下次

仲要唔叫白車

捉左先講

屌你老母死黑警

點解仲未放tg

調查=還被查者清白

一定要協助調查？

好真實既對白

飛天南
利申出街食飯播cctvb

護送黑社會離開搭膊頭

郭少芸

圍堵狗屋

白衫Madam

阿蟲阿狗

好撚多黑警

聯絡感情

黑社會入到去有湯飲

收皮啦
啲狗淨係識吠平民
撚會吠黑社會咩

香港治安唔好

神預測

死黑警 黑社會

對白

反了反了

治安唔好 係警察有問題

治安唔好

係差人問題

第一集就屌狗
呢套真係tvb劇?!

中曬

治安唔好 係警察問題

黑社會講數點會出防暴

不得了

哇反了
五年後換特首

啲對白咁精警嘅

五年
2014 -> 2019

巧合啫

五年..2014年

副線啫
十二傳說夠有匪匪元素啦

唔怪得721黑社會仲未告，原來係無時限

睇到驚驚地

諗起自己喺套劇要同黑警談情說愛
好想嘔

屌 一見到班防暴就嬲到轉台

同肥貓幾撚fd

警黑合作

換多幾屆特首

吹喇叭

咁都出到街

串到

昆狗

leslie

呢個黃淑蔓

防暴臨記做得幾似
眼神幾撚兇狠

牙Fred

微臣先行告退

坤哥幾好戲

宜家個啲都係臨記嚟

啲對白幾寫實

見到垃圾坤狗就想嘔

老版蔓蔓

生髮

警察同黑社會講大家都咁熟

姜皓文

今日叫句口號都防暴

冇計照睇

黑仔

袁澧林靚到仆街

而家講數用whatsapp啦，仲哂馬

警民關係咁差仲播差佬劇

話搜集證據/調查當中
不評論個別案件
等到佢地老死就無法檢控close file

終於有野cap

要顯示大排場畫面效果

由白色強人，12傳說，到而家呢套，套套都串黑警既

郭少芸得一粒花但維基寫佢係總督察
馬莊上司

本身係7月播

有昆狗一秒都唔想睇

治安唔好係香港警察既問題

x花係警司

睇黎呢套劇會成日串差佬

1117 無綫生日？

雞仔餅下話

痴鳩線仲要接住落
戲劇部黃絲嚟

細粒

其實都係帶出「借錢梗要還、咪俾錢中介」之類宣傳

咪又係狗乸
有瘋狗症嗰種

嚴正執法

拋書包，讀維基

請嚴正執法

肥貓 飛天南

點會呢個時間播警黑劇
感覺機場特警都好過呢套

有預感雯B第一集尾/第二集先出

黑社會真係行到返出去既
平民就……

新一代撚狗英雄
肥貓
霸氣到

係講持牌放債人商戰

警察做野講證據

肥貓個款真係好似黑社會

分分鐘郭少芸朱千雪出場仲多過我

好型

真係吹撚漲

朱千雪？

吓有千雪架原來

笑撚死人

告佢襲警阻差辦工咪得囉

玩具

無晒玩具

我地無晒玩具

玩死班差佬，我哋冇晒玩具

玩死班差佬 我地無晒玩具

肥貓班靚都告得非法集結啦

送水輝十足古惑仔

哇，fairlady

所以知道我點解成日叫你地睇

但我唔想同黑警拍拖

傳通明 傳子博

下 轉個圈 拉下手制叫表演?

屌

有了哥

仲有dali大師

叫左好多次

傅通明傅子博都有捐錢

鴉雀無聲果幕好諷刺

成套十二傳說有份捐

又唔見一百個

三太做二打六

羅球都係

咁都留意到，勁

羅球

屌
咁都留意到

花一收十

肥貓角色入晒腦
點都覺得其他角色唔似

肥貓D戲都無變過

吊，肥貓幾好戲

發一收十

你個腦咩質地呀？

呢套係十二傳說前傳

此劇為梁舜燕的遺作。

唐太宗

正義既化身

正義嘅化身，無恥代言人

肥貓講野咁似何妖既 正義既化身

黑色嗰度可以改字幕

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

見到差佬角色都唔開胃

利申：返左娘家食飯

邵美琪都保養得幾好

上等人

屌 把刀

雯B

智雯BB

manman

我真係好靚女

真視后黃智雯

係

成套愛回家都係二打六

好尾機

雪莉姐

黃智雯同李佳芯
真係好難揀

反而Bonnie 游生果啲出返去環境仲好啲

係把聲爭啲

偷假牙

有金

雪妮副假牙係咪用保麗淨清潔?

狠到啦

望實條短裙

諗起條片

追數照肺

學到野未啊

呢D 咪癈話

唔還打到佢殘

唔還打到佢殘廢

借錢梗要還，唔還就打到佢殘

打電話

啲對白老套到⋯

又玩年初個套食字GAG

PHILP仔

苑瓊丹同鄭則士咩關係
點解十套有九套苑瓊丹都有鄭則士

佢唔還
佢屋企人還

苑瓊丹俾面鄭則仕才拍無綫劇

切叉燒

機場特警呢d真係歌頒黑警嘅就咪玩啦
仲要就係畜龍嘅其中一部分

又係掃毒2

仆街，叫親人撤都唔撤，林鄭咁

新屋嶺咁

垃圾tvb ，咪撚出post 啦
Fuck tvb, stop creating this kind of post

你唔睇下婦科醫生

借人錢唔還...

借錢唔還又係仆街既

原來今日vip係雯b

頂唔順肥貓啲戲

肥貓以為大聲=好戲

仲睇tvb

笑咗

唔準笑

呢套雯b就爭唔到獎gala
但黎緊有降魔的2 使徒3

咁like佢

雯B個look同去韓國跳舞一樣

傅子博小朋友

十八年後呢？

時代革命無罪

光復香港有理

好on9

yes

邊可能咁快畫到

唐嬸呢？

打手你幾個月冇推過幸福一家人
呢套留返俾屈dee推咪得

BLOCK左樓主就得啦

唔知坤9有無騷擾過雯B

仲播緊?

輕鬆D

笑下

呢套開錯左

三個女人已經係我巔峰之作

上星期開始調咗去星期六2350

real

垃圾支那劇冇人睇

我媽話套劇故事：有乜嘢廿幾年，阿妹唔認得阿媽？

咁老

茶黨案

??

我有男朋友架喇

今年係唐E
Ali 已雪，雯女收到風台慶前唔出劇

收皮啦

邊個要

收皮啦唐E
到細作都未到返你啦

唐E邊套 白強?

又係坤哥+肥貓

白強啦，收視好， 口碑佳

都唔知棄唔棄劇好
想睇雯b 但睇完1集覺得好

又玩jinny

ok wo

睇都冇睇過
俾林夏薇我條氣都gur啲

有時間可以重溫我套三個女一個因
或者落樓下做下運動同社會運動

膠劇名

佢係女人都溝架啦

今年啱啱睇咗

blocked
ttb膠劇都上熱門
你地仲話罷睇cctvb？！

屌晒你地老母
大事大非仲推CCTVB
一定係打手

被迫睇左集, 真係好弱智 唔好睇

警訊女

今日VIP!

見到黃智雯好認真想將一套膠劇講解成套好有深度既劇就覺得佢好可憐

敬業樂業

人專業特別靚

佢做舞台劇 有啲睇頭喎

本身對佢冇咩特別感覺
但呢套個look真係幾正幾young
以前成日做埋d八婆男人婆角色雖然d戲係ok

邊鬼個作
首歌

啱晒唱嗰個

打

原來係呢首

終於有委任證

我唔解鎖！

聽緊霍元甲下話

霍霍霍霍 科科科科....

撚狗大師

私隱問題 唔解鎖

wiki終於無玩jinny

聽預告有聽過個前奏

肥貓d戲冇變過

一般黎講丫麻

點解咁應

呢套野狂抽水

呀孝當差

一定要cap加油同之前個句香港前途靠你呀！呢兩句

老版黃淑蔓姜皓文

你班仆街睇tvb仲要睇差佬劇，香港真係多撚謝晒你地

而家玩到咁串，打撚死左

我做水奕璇同方以因唔算男仔台嘅
而家試多啲唔同戲路

屌你老母仲睇tvb

睇對白啦 唔好隻眼見到啲人係黑警就覺得套劇係幫緊警察啦

漫畫框

咁係唔係CCTVB呀

係又點

頂你同一度

一姐首歌幾好聽

好好

你就是狗

你咪係狗

警察打人呀

真係狗

你就係狗

黑警係狗

警察係狗

你咪狗囉

鄭則士好波

撚狗英雄

差佬係狗

做乜撚野

以為打狗
閂電視

可以咁樣出剪架咩

仲有張係 黑警打人

兩條友唔駛望手頂你

有無警察打人

兩頭蛇

三太

扮醉

起一姐歌

一姐

條mk妹又幾正

越難越愛

陳婉婷

hebe

呢條女個pat唔太得邵美好多咋喎

你地咁岩

咁佢又幾好人喎 唔還錢仲有野食

益你啦死肥仔咁多雪糕

mqnman

方以因律師上身

明明成日開火

方以茵？

愁擘擘正D

我鍾意Pina多D

Cctvb不了

成個黃妍咁

Pina

屌過啦 嘛嘛地

我有交稅

我有交税

馬壯演活左一隻黑警

死警犬

姜麗文同黃智雯好似兩姊妹

仲有黃淑蔓

真係好似淑蔓

加埋黃淑曼

真係好似黃淑蔓

食燒味飯唔轉都比你話

錫春袋

踢我ok?

比得錢就要接job架啦

mary幾廿歲人都咁弱智

方以因

何生

屌執樹葉

咩事？

何妖 執葉

執葉律師

Mary

何君妖

變態佬咪撚J我

屌你隻窗假撚到

群姐

呢個西裝做左好耐

私人處無用嫁

個行政人員咁生面口既

fion

又話有難度又受限
咁你個會開黎把鬼

OL 20連發

點解manman成套戲都係韓國跳舞look

數日子的確係個期拍

唔講仲以為MK妹嚟

期待雨後陽光

應該係趙哲妤

衞志豪演大耳窿似D

唔係鄭則條o靚黎既咩

manman肉償

食屎啦你

慳D啦

印尼盾、越南盾

警犬

警犬 狗糧

做埋食環個份

幫警犬買狗糧

警犬買狗糧

當係同啲警犬買狗糧

TVB作反

狗糧

求cap圖

同守護神差不多

套野播得好岩時機

唔告佢襲警？

河妖

有無人有cap圖！！

包青天

Cctvb啲編劇反la
啲對白好中
俾錢買狗糧
之前烈火雄心二都有係講啲狗
話啲狗使唔使咁坦白坦白狗

啱呀啱牙

今集全部神預言

等埋狗糧張圖我拎去出post讚下tvb

尋晚我阿媽上網睇機動部隊，有句對白話個個人都黑警前黑警後，我喺房聽到忍唔住笑

用咩app cap？

小心

lm12點除褲丁一姐mv

有咩

又有長腿

屌你老母TVB

唔會有人睇架喇， 等執啦CCTVB

呢個時候仲睇cctvb
請善用不推文回覆

請大家Block左呢個垃圾cctvb打手

等左勁耐終於有得睇佢

三個女人係真係代表作
但係我覺得黃智雯可以再有突破
覺得佢戲路廣 有潛質 佢又有heart

我覺得十八年後會有發揮

咩呀呢套2018年4月拍
佢12月先去韓國喎

我都期待
但怕譚仔

無喎

TVB 千秋萬世

我記得屌打呢首

開頭果幾粒音好撚過首歌

who

po 錯

奇幻潮bgm

朱咪根本玩野

對別人仁慈即對自己殘忍

攻擊性武器

粗口

保安 自出自入

你大我呀？

啊sir做野唔使你教

中哂

唔可以指意佢地，cap圖

唔好旨意D黑警

阿蛇你仲可以做到D咩啊？
蛇：無啊 收工架喇

似賣…

穿崩 見到底褲

蜜蜂刑

蜂決

明知有人犯法都唔拉人

快D cap圖

金仔

Kam chai

Thye Man Chai

個個tvb劇叫程sir都係叫程宇森

pk咁玩

黑警無令想搜人

又抽

前幾年勁多 高偉霆

咩劇

費氏彩妮

好大條鼻毛

跛豪

夏侯嬰都炒車⋯⋯

譚道德轉行揸的士

呢套野真係好多圖cap

呢度好撚膠

係咪準備俾雷劈

點止呢度

自己借人錢又怪9人

on9

有神探高倫布既影子

劈裡啪啦

一手打波波

皇天擊殺～⚡️

智雯靚到

譚道德在愛回家同街坊財爺都比屎蜢攻擊

TVB死唔去係有原因

真係好鬼靚

嘉駿=婚姻合伙人 鄺神

做撚野事呀

咩料 劈中咗

兩個改變身份定改變性格

呢條友又咩料

食屎狗

古明

程sir型

你又唔係黎落口供
走啦

死黑警又想醫院打人

馬海
女人

黎諾懿演活黑警

又何綺

禁男女關係

當我賓妹？on9

要笑住訓
都幾攰下好似

關我x事

霸氣

石榴姐d戲好勁

有眼淚

十娘啲戲真係

好戲到仆街

十娘

咁又要係嘅，乜都無準備到

呢度d衫好難駕馭

點解要搵吳業坤

Dai Thye Tai

丹子做佢阿媽

好在我前凸後凸

好撚癲
套戲平時膠膠地咁
丹姐認真個下

係咪後母

植物人or寡婦

前突後翹中間瘦

千雪

一下就拎到啦

扯蝦咗幾耐

西環打到西營盤

猜拳

1q題

我話行入黎喎

俾人撚

6千架車

下咁好人唔走既...

私了

警犬又老屈

金句Cap圖又嚟

麻包袋

完美演繹黑警精神

坤哥演專業人士pro 到

都話打交
未有醫生報告你律師仔up乜春

警察見到人打交會追

又借d兒唔開file

完美呈現現實情節
所以大家記住私了唔好再報警

原告變被告

拍得太好太寫實

好真實...比人打仲可以比人告fight p

要cap依段出黎

屌你黨台不了

有冇麻包袋cap圖

肥貓

真係肥貓

做乜撚

做番觀眾喜愛嘅角色

唔係
佢地殺左你
你要再報案先做野

又姚嘉

又係你

chi man 好靚

以為用app報驚叫亀捉佢

首歌咁正 邊個唱

多謝讚賞

而家嘅manman真係好有仙氣

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

支持

星期日見！

打打打打

雯B視后

係房，完全唔知首歌唱緊咩歌詞

死
解決唔到問題

不過問題唔駛自己解決

姚嘉莉

多謝支持

36歲 你話22歲都有人信

前夫好人
好仔...

原來嘉嘉41歲

呢個角色同九點半撞撚晒

差不多啦

我都信

我都係細佢兩年姐

濕身

hana都有信33啦

我以為係馬壯家姐

個時睇佢做nba地帶超正 成2x歲

吹頭嗰度好仙氣

啲對白

兩個你話2x歲我都信
邊個會估到30尾40頭

KFC巴打召喚
警方採取輕視態度

朱咪咪個樣都好似得五十幾

我

好早個陣
報驚有用一早報左驚啦

首主影曲幾有味道

片尾仲屈機呀

子宮下垂

呢d係爛gag囉...

好慘

又係你叫嘅

墳墓爬出黎

莊思敏

6000

巢皮莊思敏

Joey

麥米會唔會太多節目

美斯見唔見到

最近鄧佩儀個衰妹咁鍾意露波

有律師係度
自爆

配音

驚方已經掌握CCTV片段

雯B個角色好左膠 但好正

又跌膊

好戇鳩

啲劇情on9到咁

見咩

成個廿o靚歲咁

903 有小一姐 而家

上一節廣告有戴祖儀小姐姐新節目promo

唔得閒 要睇街坊財爺

叫咩

咩不老

套劇幾頂癮

丸仔出場套野好笑左

今日我都見到 戴 veeko

佢同王卓淇呢期都淫咗好多

小一姐唱王菲

佢醒了

點解訓個個死樣都要笑住咁

肥貓MODE

鐳射筆挑逗肥貓

你個醫生牌係咪買返嚟

嘩 原來903 又播kay首偷情的禮儀

雯B sm

落車追

撻一下就死左

片尾咁尾機 邊個唱

投

劇你老母 死剷

呢套嘢財仔康業信貸贊助

貴利王改邪歸正

咁

The hk pageant will take place next month. I would imagine aiko seems extremely likely to enter thr final round.

原來呢套戲有雯B

六福

鐵面陳做慣保安呀head係唔同D

759?

都似

流浮山200？

根本就係

點解曾航生永遠做痴線佬角色

流浮山刀手

屌你老母鎗火呀而家？

啲演技差撚到

識咗個痴線婆做女朋友？

黑警犯晒

好多金句

痴鳩線見親佢都係咁

佢係御用痴線佬
趙希洛就係御用痴線婆

係特技人同呢套姐,佢返TVB頭幾套好似係正常

你唔知佢舊菜係搖滾天使梁安琪咩

我和平示威要坐監？！

呢套垃圾都有人討論?

兩邊都on9

單打連登仔

曾航生拍咗劇咁多年啲戲屎到同Rocky一樣既Level

呢幕幾有戲味

雯B做咁耐社工點會未聽過戴金仔個名

佢好似外國返嚟

笑到仆街

洗唔洗驚呀

一個鎗 一個刀

點解唔扔tg

呢集only

幾好睇

帶出咪向財仔亂借錢

老實講係幾好睇

呢幕ja

攞槍好魯莽衝入去

講感覺

憑感覺

差林保兒

啱啱呢三十秒好好笑

係咪未食藥

鳩毛佬會唔會比黑警送去新屋嶺玩鳩毛

屌接住果三十秒都好好笑

避孕丸

咁同Rocky呢個宇宙級影帝比又誇張咗d嘅......

我都笑左出黎

打到屋企有人死

菀仔

倒落個花樽度

笑死

啲對白好鳩

7孔流血

連登仔：『終於開始有點辣了！』

法輪功

球員越位

越位

食咗米粉未？

此post已完、推post死全家

笑撚到仆街

屌你d對白鳩到

精神科醫生

我食緊辣野 依家笑到出撚晒汗

笑撚死

講你自己？

有隻雀仔跌落水

估唔到第二個禮拜咁癲

馬壯有manman靚閪屌了

點解你要我破財，但仲要恭喜我發財啊？

原來阿姐請黎既歌手只係藝員

我唱歌都ok架

ok

都收經啦，仲食

推

丹子做呢d乞人憎真係睇唔慣

頂你個醫生

propel

起歌

邊度黎

山頁公園

你個名個💖💖呢

中聯辦

攪咩 今日咁少人

王卓淇

佢條眉

直接中出十次咪算

落去又生返條眉

搵間agency 係連登做打手 執7左佢

好真實 大把呢d on9 妹

王卓琪好X慘

派咩傳單 做ptgf咪得

fyy. jpg

睇世界波

黑警，你專業D啦......

現實應該比收數佬就地左先

唉屌

嘩miss咗尋晚嗰集 原來有卓淇仔

呢隻大陸妹算啦

好正喎 呢排ig勁淫

雯B好好戲

keep fighting on

佢兩母子好搞笑

一直係前線，知道你底線

安仔

金城安

廢青安

亂入

啤啤呢

望親周嘉洛都覺得係金城安
算唔算定咗型

廢青安亂入

安仔返咁多兼職都冇錢

大學咁教你架

凝住安仔一定會做on仔

大學咁教你架？

有冇人cap頭先個段我地兄弟畀人打傷 有d未放出黎 你就係到大魚大肉

好慘但係一諗到係安仔就好想笑

媽咪呢？

熊尚善死咗？

媽咪死咗

算

同馬壯一樣道理

神之馬壯

我屌你地老母
睇tvb己經係on9
討論呢啲垃圾唔該你地用不推文回覆
成撚日見到上熱門就燥
咪撚阻住正經討論阿仆街

實地瞓梳化

警察做嘢係講程序同證據

期待左呢幕好耐
好搞笑呀

哦

垃圾

馬壯馬柔

以為去小姜女度訓

頂你阿john

屌 放波子跣警犬

咩係正經討論 你唔睇就唔正經？ 討論區梗係咩都有 淨係得抗爭個d?

美斯都忍唔住發火

坤狗塊臉搞乜

唔係唔俾你睇娛樂野
但係唔該唔好睇成個連登甚至香港人都好撚憎既tvb啦
你係tvb打手更加要屌㭍你

其實睇咩都唔到你講

Lesile講嘢學左愛回家賓賓feel

姜皓文啲鄉音好似香香

點解番屋企會經過山

嚇撚死

千雪目無表情個樣真係好可愛

坤狗好似咁正正常常做戲咪幾好 今次幾型個look

咁我屌㭍你
你都阻唔到我

屌完又點?

一支筆、一張凳
連689都玩埋

等食屎啦咁樣收數

想屌撚醒你
不過係都要做狗睇垃圾既話
我都吹你唔漲

咁你就出返去

有金句

你有權討論垃圾
我都有權係到屌你

block佢算吧

無粗口嘅收數佬好唔慣

幾好笑

Tvb 不了

債霸大過天

好on9 人地借錢唔還 無賴在先 搞鳩佢有咩問題

愛國 但愛法國

愛國

愛國用法國貨

一個人不知道何謂核心價值

我係咪香港最靚女嘅社工

算你係其中之一

Block囉 垃圾

繼續J雯B

打打打的街坊財爺

Hellosss~

咁都原諒佢

雯B好得意

當老婆係姚嘉妮果陣應該會係性上癮嚴重過賭癮啦下話

日日陪老婆咪好易戒賭

後面幅相係森同欣結婚相

咪就係

咁好仔,點解會離婚

會唔會太靚女？
From manman ig

又爆眼

太完美

爆眼

智雯 eyes4hk

蒙眼play

屌真係好sweet好貼心
我都想要咁嘅男朋友

咁假

馬壯同智雯/ali一pair做戲都咁好睇

仆街溝靚女原來咁易

首先 你有樣

講馬

你有冇馬壯咁高大靚仔？

大黃妍

一姐起歌

咁都唔一齊我都唔知講咩好

好sweet

不如做愛啦

許文軒算唔算依家無綫最食軟飯既男藝員
咩都靠痴麥米

見到呢條福頭就火滾

丸仔又派膠

屌 野生仲有一個係左近

Dom生

荃灣知名燒味

乜撚嘢對白，好撚好笑

街坊財爺2

今晚第一次睇 完全唔明
苑仔d牙好肉酸呀

話左得便利店好睇

佢嗰啲金牙嚟

放開那個女孩

抽曬水

頭先烏到咁低執野仲以為有野睇

正常係有

都無野睇啦

佢老味個鏡頭拉上左

唔好話烏低 而家d 就咁企係度都睇到

雯b唱好演唱會個look
原來ali出番黎

心穎都係

。

金宵

金宵大廈有奇幻潮個味道

痴漢

長輩圖

狗公send長輩圖